香港既抗爭始終都係脫離唔到左膠

企定定比廢老打都可以拎光環
之後仲好自豪話個廢老比自己反緊既政府拉左
一方面屌政府不公
另一方面又想政府幫你制裁廢老
發緊夢?

搞到個藍絲被捕
乜左膠會噉做咩？
五毛五毛狙擊手

不如你講下有咩提議唔好一味踩獨派ok?

你真係好笑
你貼呢張野話屈人五毛有春用咩
你反駁下我先啦大陸間碟
比我講中死穴
咁快入來?

重有黑警選擇性執法
而家正正要屌鳩黑警做返好本分
五毛你唔同意?

睇下你自己講過乜?
拎到我係五毛既証明未?

屌你我督促黑警拉藍絲你都話
好心你想扮中立就唔好出柒post啦傻鳩五毛

所以話你發緊夢
黑警選擇性執法
所以比你屌兩句就會做好?

你自己都雙重標準啦
仲話黑落選擇性執法
笑到我仆街

咁俾廢老打應該點做？

同問

唔識還手?
唔通唱今天我又問番人唔通點做?

所以你咪左膠囉
連還手都唔識?
你又話黑警會比你屌番好架
咁還手自衛冇問題啦
定又係雙重標準?

還手就兩個一齊拉
報警就淨係拉佢一個
我毛都冇少一條
你條五毛真係弱智

還手送俾黑警拉？

大陸間碟
拉佢一個咪又係冇事
上次帶生果刀都冇事啦
你岩先話屌黑警有用架
依加又怕自衛會比人拉?

原來比人打自衛比人拉既話
咪即係所謂屌黑警冇用囉
咁你又諗住靠黑警幫你告廢老?
思覺失調?

港獨聯抗爭做到嘢之餘
至今冇人被捕
唔通要好似泛民預約被捕先叫做到嘢呀傻鳩五毛

梗係冇人被捕啦企定定比人打
咪即係左膠囉
左膠都好自豪自己和平理性冇比人拉架

死大陸間碟關狗
咪又係想將左膠思想散佈
比我睇穿左了

喂又扮睇唔到啊
你地套雙重標準到底要用幾多次

我支持架
繼續比廢老打啦

笑死人
到頭來原來又係另一套左膠式示威我就真係想睇下你地身體硬定廢老多啦
輪流比廢老鐘幾拳先啦
轉個頭又覺得黑警會公平執法唔會放生
到底你地係咪發緊夢?

俾人打都唔還先可以突顯你既大愛

你搞清楚香港法律先出嚟9up 啦
第一件事已經俾人告左公眾地方打交
你係咪自衞係律師演繹
梁天埼喺太古站俾人打，最尾兩邊都俾人告
自衞個屁咩

你搞清楚法律先來9up啦
咪就係因為呢個政府選擇性固執法囉
所以有得告示威者佢一定告
但到頭來咪即係話
件廢老比心拉完都好大機會放生囉
生果刀拉左未啊？
你唔係信警察會公平執法下話
但又有人覺得自己可以屌黑警屌到佢做番本份
所以咪話佢學思覺失調囉

你明唔明你地班左膠膠係邊啊
一方面又覺得黑警會執法不公
所以自衛都拉另一方面又覺得自己搞到件廢老比人拉同時又信件廢老唔會比人放生
最後你地就白白比人鐘幾拳囉

笑到我？
即係寧願俾人選擇性執法拉埋你都要打柒埋廢佬咁話下話

第一
正常人識行既
唔會企定定比人打
肥矮人士另計啦
第二
比人打左都唔會沾沾自喜覺得做到野
講緊連呢種自覺都冇啊

啱啱唔係話自衞？還手？ 而家又變走住嚟屌？
第二你又知企定？你喺現場定用天眼睇？
第三，得你覺得有人沾沾自喜 咩人睇咩嘢啦

你岩岩放監？
第一
上面已經大大個人版覺得自己比人打好光榮出埋post啦
第二
連年廢老都追到你？
咁你不如去訓練下先來示威啦定你坐輪椅啊？
第三
自衛係笑你地一方面覺得廢老會比警察公平制裁
另一方面又唔信自己自衛會冇事
笑緊你地兩把尺啊傻鳩

仲有啊
比人拉唔代表會比人告架白痴
如果自衛還手比人拉都驚比人告
咁你又信件廢老會受公平制裁？
抗咩爭啊
去大陸做野啦

你啲反駁真係惹人發笑
啱先講完選擇性執法，而家又話俾人拉唔=俾人告，咪又係將自己送俾黑警
一對一同廢老跑緊係唔會輸，而家邊個知情況係點，你就好似天眼通咁乜都知。無人會任何時候都周圍望保持警惕睇下有無人衝過嚟囉

你既反駁先好笑比人拉就代表比人告？
你連基本常識都冇？
而且你到頭來都係講唔出
點可以信警察會公平制裁廢老但同時又驚因為自己係示威者
所以明明自衛都比人告
即係雙重標準囉左膠

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊

係咪又學關狗咁潛水啊？
回應下啦廢物

係係係 你連我講緊乜都未get 到

做任何決定緊係要maximize 自己利益同時 Minimize 自己傷害，信唔信警察係一個因素，但唔係唯一一個因素，唔該諗野廣闊少少

學你話齋逃走，完全令廢老打完人乜事都無，就係你嘅目的？ 如果係拉左廢老，佢係可能有事，而唔係一定乜事都無 最後，做所有野首要條件係自己要乜事都冇

好好諗下啦

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。*

細膽就細膽啦
法律列明你可以自衛
仲可以用合理武力協助拉佢架
但一方面又怕警察會不公唔睇條例兩邊拉
另一方面又覺得自己搞到件廢老比人拉做到野
覺得件廢老會受公平制裁

你就真係好好諗下你班左膠啦
由唱歌進化到比人鐘幾拳

比廢老打幾拳叫冇事

推推推推推

又潛水

潛撚左去邊啊廢物

支持

關狗唔敢推

死垃圾
又潛水啊

關狗唔敢面對

潛水潛到去邊啊？
廢物

死左去邊啊
又學關狗扮睇唔到？
所以你同佢咪係垃圾囉

香港獨立 以死相搏!!!

唔係話要以武制暴、反對階段性勝力呢啲左膠泛民式抗爭咩？
但4年過去喇
原來兜兜轉轉都係要行返左膠式抗爭舊路
其實我一直都好想問
本土/獨派爭取咗4年，爭取咗啲咩？
抑或係見對支共，本土/獨派/泛民都係同是天涯淪落人？

和平係我地最大既武器

根本就係想消耗本土派力量
雨革完即刻去大陸做野四年
番來香港即刻搞抗爭？
大陸最叻係滲透
依加連登個個都比佢呃左啦
上次又係話比廢老打
今次又用同一招呃光環

做到啲咩嘢先？

佢根本仲發緊夢打熙飛機
做到野
問佢有乜實際成效又講唔出

無事先做到世界冠軍架嘛

呢句係關愛座講
佢照copy
不過我都想問
做到乜野？

一直冇事到世界末日啦

我真係諗唔明連登仔點諗
而家啲後生仔去支那深圳玩係罪
但有人雨革後即係去支那做嘢就有光環

我地係child登過千正評仲叫做唔到野？

冇人被捕係因為佢地示威行動仲溫和過左膠泛民
黑警搵唔到籍口拉人
美國領事館單嘢最尾咪又係和平散去
咪又係左膠泛民式 "示弱" 同 "階段性勝利"
雨革有學生幫黑警擔遮，而家就畀人笑係左膠戇鳩
以武制暴之下個廢老打你，你唔係應該還手，再向黑警 claim 自衞？
真係叫激嘅咪就係魚革囉

你可以話我當年睇份工緊要過抗共
因為雨傘後心灰咗
嗰陣完全冇諗過今日會企到咁出加入學獨聯

而當時我都係有少少僥倖心態
中國衰嘢唔會發生喺我身上嘅,我咁大個人
又想堅持下教書呢個career
所以就去咗

所以話佢根本係大陸間碟來

上水未啊關狗
又扮睇唔到啊
比人拉都怕
以死相搏？
搏左去邊？
搏左去大陸做野啊？

平時就拎天琦光環
而家就覺得天琦比人拉咪傻9囉仲要坐6年

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

食屎啦
去比你隻大陸間碟點相啊
我好快都唔係香港住啦白痴仔
你睇下你
連反駁都做唔到次次都拎出來所謂抗爭打飛機
依加連你唯一既可以打飛機既都冇埋
食屎啦左膠

淆底獸

我點解要同你班左膠去比人打啊
笑死人
回應唔到人地質問就叫人出來？
不如你來我第日住既國家傾下計？
如果你有能力移民既話

講就兇狠
做就碌撚

我揸bc passport㗎傻鳩 使撚搞移民

你有幾兇狠啊？
去比廢老打叫兇狠啊？
想點我相？行開啦廢物

笑到我仆街
你揸bc又點？
同你有冇料移民冇關架
你揸bc咪又係死去大陸做野
依加比我踢爆你班左膠
開始心急拿？

想轉移視線點知又柒一鑊
不過你柒慣㗎啦

到頭來
你咪一樣係和理非
比我講中你死穴
又開始話人冇出過來
我出來抗爭時你仲係大陸做野渣
依加叫我出來同你比廢老打？
你白痴？

依加係你轉移視線渣廢物比我講中你左膠就叫人出來？
邊個轉移視線啊？

講抗爭
唔夠講就轉移視線講移民
再唔夠講就再轉移視線講中國教書
垃圾

回應下你地矛盾下先啦大陸間碟

又扮睇唔到啊
以死相搏？
連比人自衛都怕比人拉？
搏你條撚咩

叫你解釋矛盾解釋唔到
就叫人出來同你班左膠比廢老打
唔出來比廢老打就叫淆
你先係轉移視線啊

又扮睇唔到啊死左膠大陸間碟

死廢物大陸間碟
次次比人質問都拎自己所謂抗爭出來轉移視線
今次比我踢爆你所謂抗爭原來都係左膠式抗爭
急啦
驚以為冇得用來轉移視線啦
即刻入來打飛機
笑到我仆街

又玩約出來呢招

高登仔不嬲最怕露面架啦

又潛水啊？
可以回應未啊死大陸間碟

咪係，你估個個好似關蛇同醬仔咁on9咁易送個底俾人起咩

笑死人
出來比廢老打？
佢可以回應佢自己矛盾先來叫人出去啦
平時大大聲屌泛民左膠
原來自己仲西利
出來比廢老打

佢自己白痴比人起底
依加咪不停叫人出去比佢點相囉
如果真係唔怕比人起
當時就應該自已同人講佢雨革後去大陸做野啦

喂
關狗回應下自衛個段野先啦
今次又潛去邊啊？

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊
以死相搏？
比人拉都淆
搏你肥矮老母咩

笑死人關狗又潛水

唔關左膠事，係根本唔知點做

關狗比我講中死穴
依加被迫急了

唔係借口來
比人打自衛係好應份
記唔記得佢口號係乜
以死相搏
依加連自衛都淆比人拉
仲講條毛

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊
以死相搏？
比人拉都淆
搏你肥矮老母咩

比大家睇識下你高質回應啦
好悶啊

關狗可以上水未

問兩句
連基本反駁都做唔到
直接潛水

推

關狗又推舊post打飛機了

連仔搞過d野
限時最多推到3個
但就唔知限幾多個鐘

佢完全唔敢面對
只係不停推其他post諗住洗走呢個post
條友真係好廢

關狗依加除左不停推舊post洗版
冇野可以做了

關狗負評個班打手
冇人可以幫佢回應下？

呢 d 情況其實同一邊屌 facebook 偷資料但繼續用 facebook, whatsapp, instagram 一樣

唔同啦
起用唔用係自己決定
你唔用都唔會屌其他人用
但關狗佢自己好耐之前就打住左膠和理非去口號屌泛民
點知自己又係左膠一名
之後又屌人移民係五毛點知自己又雨革後講緊對自己對其他人唔同尺

大陸間碟關狗依加只能不停推舊post洗版了

左膠，係一堆人，唔係一個人
唔用 facebook, whatsapp, instagram已經唔洗流血，唔洗上街，都唔想改變
有機會流血，要上街既抗爭點叫得郁？

有咩機會流血啊
企係度比人打叫抗爭既話
咁坐係度比人抬走一樣叫抗爭
所以佢地根本一樣係左膠
我一早睇穿呢班人啦
真係有決心
點會走去人陸做野

左膠又開post了

關sir永遠唔敢推返自己敗走既post

痴線
左膠都可以搵借口

左膠關又要用分身洗正評了

左膠關又開始分身刷正評了

新借口
和平武勇都可以做到就簡和平
幾時開始比人打唔還手都可以叫和平達到目的？